[ONCE] TWICE 討論區(78) WHAT IS LOVE?大發 MoSa入社六週年粗卡

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2017年2月7日
主打: Candy Pop

BRAND NEW GIRL

第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

Merry & Happy

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇（30秒）

廣告+幕後花絮：

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

20170628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

鎮POST圖s

第一次開post
希望冇做錯野

lm

LM

唔該晒巴打

成日無啦啦突襲身邊人

期待今日既打歌服

好期待佢地著公主裙

繼續吹捧我紗

知唔知今日唱幾多首

Lm

留名

聞都算，仲要咁聞法

sheshe團

好想做紗夏個頭

JYP你殺左我啦，咁多張點樣儲齊，

帶著馬尾南來留名

想比彩瑛用刀吉死lm

帶小隊留名

好癲

咩料～

cls

原來緰都唔係最似樣

我先係

what is love 2倍速

sana鞋都甩

9012, 帶上九個來留名

唔知係咪得我一個覺得.....每次到豆/多賢唱完佢地嗰句, 我個腦就會形住副歌會唱"is sana gay....."
我覺得好match

好迫

笑死人

又想買了

好奇一問 點解叫9012

第兩本不得了

想問下
點解Sana定廷cp 係叫230

Twicetv5(?)
隻腳size

twice tv5有提到佢地鞋既大細都係230

今日都有say yes
我緰今日靚到

留名
今次係咪冇換卡表
多卡都癲左

有冇人係信和附近
換卡大會進行中

仲未走得

九個人 永遠在一起

BTW唔記得轉色

求換samo chaetzu 室友
Tg: issanagayy

同巴打一齊去換左陣，子瑜sana momo十分缺，豆腐就勁多

有無人有中7號三歲

而家去緊

中到一張MoMo就算
今次多卡都唔想換

加油，祝你换到想要嘅 嘅

好靚

左下Mina
巴打有冇趣換

求換
Sana 1 2 3
多賢 3 10
Momo 1 2 3 7 8 9
Chae 2 4 6 8 10
Tg: issanagayy

重複個張ok啊
TG: KumaH

利申想換momo

求換Mina
Tg：Twice_Mina_No1

仲有有無人有momo透卡可以換
我有chae sana 定延 Mina 志效可以換
Tg: issanagayy

Stuck 娜璉志效 副歌好好聽 佢兩個連住唱副歌真係好正 Cheer up都係

想問宜家除左Power time電台有中字 仲有冇其他電台有？

幾時有電台中字

全換MoMo

留名 豆

要連邊個位先睇到

個換卡會係邊

同求 套禮服好似好正

VPN 連去韓國就得㗎喇

靚到痴線
say yes唱得好好聽

這部影片含有KBS Media的版權內容，版權擁有者已經因為版權因素封鎖此影片。

official

柴紗留名

痴線
九個都靚到dum一聲

啱啱仲睇到

求換CD
只換MOMO
我有chae sana 定延 Mina可以換

Tg: issanagayy

小隊好屈機 癡線

我都想要呢張呀

透明卡有冇人可以換，我有娜璉同埋彩瑛，想換Mina

留名 小隊靚左好多 想轉飯

一向都咁靚

小隊太屈

幫frd問，求換Mina

G媽收到喇!

未收到g媽
忍唔到手係hmv買左隻

連續買兩隻a 入面d野一模一樣
買四隻三張貼紙 刮刮卡一樣 咩事

快啲去買六合彩

Ching 張子瑜換？

錯覺：姓張名子瑜

呢到有無人中倒毒女Mo (Mo4) 同子瑜鬍鬚 (瑜10) 想換?
（我好鍾意個兩張）

我有毒mo 但你有無mina簽同7號三歲換？

求換任何定延同毒Mo

巴打你張nayeon同tzuyu好搶手，要換應該唔難

我！！！娜璉換你

咁慶幸我抽得一手好卡
但我最愛都係定延

今次個兩倍速堅係難
志效中間崩潰左

一張mina都無
三歲無7號，得4號同9號

等唔切去信和入咗兩隻
比三歲同豆腐鎖定左～

求換
nayeon 7
sana 1 2 4 5 7
tzuyu 2 8 9

新PO留名

上面換下面紅圈三Mina
感謝

Lm 等收g媽

btw,自從mina留左陰，佢啲飯拍相嘅量直線上升緊

我有tzuyu9號
可以換MoMo 3號?

pmed

ig updates
個細路乜水尼

師兄換唔換多賢

Hmv 啲卡都幾少見

你個名

唔換卡呀SORRY
希望你抽中/搵到巴絲同你換
加油

幫朋友換 想要6號mina 1 2 8 9 10 momo
有意tg nyonceee

一陣放上嚟問下
希望你G媽可以抽得齊啦

又見大發

紅圈係我有 黃圈係我有多1張
黃圈求換豆/其他 (豆優先)
另三歲膠卡換其他(豆 子瑜 三歲除外)
隊長CD換豆CD

之前仲錫左三歲

罪無可恕

如果佢唔係小朋友嘅話我一定

大家記得投票啊

ig fb google全部投哂
不過51%可以點追

求換
Sana 1 2 3 4 7 8 9
Tzuyu 3 10
另定延小隊豆腐 膠卡換sana

睇佢地遞咪都覺得好好笑

岩岩開碟 一隻碟有7張小卡？

得6張小卡 ja wo

豆腐重複左

我有隻都係咁 都係豆腐重複左

我貼紙重複咗

點解可以全部一樣 有冇人可以同我換

笑咗

仲要 cd 貼紙都一樣 係張膠卡唔一樣

G媽訂？

如果G媽訂嘅係咁
我會

運鏡睇到我頭暈
做乜鳩

好慘
子瑜momo三歲都易換出去
但豆腐就蟹左
貨源問題
今日信和個個都幾手豆腐

又要lm

好耐無上水Lm

早知我就唔忍手今日去埋信和啦
等我收曬啲豆腐先

如果你出現會好受歡迎
有一位once話想換豆腐
即刻比人包圍

等我聼日去享受下被學生妹包圍嘅感覺先

Mini 買

Music bank啲鏡頭特別on9

有無辦法令佢地黎開concert

今次排舞真係
Jihyo個part亂到

有冇近排radio show有埋字幕嘅link??

Say yes stage 好正，live 聲
瑜呢個 look 好正，南妹真係超 gfable , 九個都好正～

下次係G媽訂各version一本算...
我想要：
Momo 4
Mina 4,5,6
子瑜 1,10
Mina個兩款Sticker

today mini?

bought it from gmarket

唔該想問下 宜家仲買唔買到韓場con飛

stubhub應該仲有

放19號b企位5xx
意留tg

有得你錫好心就笑吓喇

有冇人有齊9張sticker 想睇下

TG: NajeMosajimidachaetzu

冇

想扔個死靚仔落街

我想知 個靚仔乜水黎
好熟口面

上 超人回來了 個啲o靚仔

個細路係咪上世拯救左地球

黎緊上running man

點解唔用呢個系列出小卡
收藏價值好很高

咁多卡要交換都幾麻煩 如果直接收一套駛唔駛叁仟

當佢平均一張50都有90張喎

Ig d人放緊20-40姐

好好笑前段
今次有冇得上認哥？

好正，有冇高清圖？

音源

原本應該pak左四十幾次
比個買榜狗阻住
間公司重好厚面皮日日係fb出大字報
我地又咩都做唔到
好唔開心

4張重複
想換定5678 mo4678 sa7 mi36子136有意tg

同求，好正

豆腐 豆腐

Vlive

V

saida

Saida is real

又黎

點解個細路可以咁爽㗎

做乜9

發生咩事
係街度唔爆data

真係似sana+子瑜

阿b

Ig 暴風更新

去完個廁所番黎聽到佢玩變聲 嚇一嚇

係咪人造人黎

下巴同個鼻
有啲唔自然

側面係有啲似tzuyu

頂，真係混合體咁

眞係有啲似子瑜

呢個好似係歌詞簿入面啲相？
依家我都係見scan圖
唔知遲下會唔會有大神執到變高清

其實最好笑係賢賢今日喺vlive 教我地點樣正確地刷what is Love
睇嚟佢地都知咩事... 有acc嘅就去刷多幾次啦

係咪依單野

yes

佢地有上Twitter實知 我地once做返自己份內事就得

聰明地暗串

g媽買真係一模一樣

全部換賢賢
我得賢8，有賢3,5一定要火速聯絡我

Say yes @ music core

What is love?

今日張放送卡
我豆好可愛

優先處理: 3歲以外刮利卡/啊b&mina以外貼紙/子瑜以外碟

我唔重覆嘅都換得
啊b個2張唔換
hyu123

10號子瑜換8號momo

搣開塊膠片ge膠紙...整左撻膠紙印係到

求sana 1 4 9
同sana 透卡

即刻唔敢搣出來

tg?

以上換
sana 1 2 4 5
nayeon 2 9
tzuyu 3 8

唔好搣

輕輕力逐少逐少咁搣就ok
千祈唔好貪快一嘢搣，我琴日有一張就咁瀨咗嘢

用擦膠擦好似擦得甩d印

我屋企無擦膠

[img]圖片網址 [/img]

想換
tzu 4 8 9 10
sana 8

tg: likey111

今次海報好清 Likey個次張海報好朦 質地又差

因為縮左水？

又開 mic live 唱

MiMo 眼淚擔當

係我眼內得豆交唔到

不能同意更多

［字幕頭三句係 sana 講］Sana 嘅撩女句子真係出口成文的...

What is love 果造型

求換任何Sana

我紗好正呀
好鍾意佢露額同露膊

我mo同南妹嗰件
btw, jype比佢地唱多d live係好事

南妹個件好膠

momo件衫想點

畫公仔畫出腸 fashion~

“ONCE…不可以只聽WhatisLove喔 中間要加入你想聽的歌 像LIKEY~HS~”
“一個小時聽一次”
“有很多方法 我有去查過了 很努力在聽音源”

見到賢賢咁講真係覺得好心酸

全換 momo

子瑜，彩英，多賢碟+膠卡換momo/mina, thanks
tg:nohopeleo

依加音源

巴打們跟Sana學下嘢

咪又係我教紗夏既

之前話sm jyp重有唔知邊間合作搞音源網站,唔知重要等幾耐
見到賢b咁様真係好心up

小動作搞到冇PAK

show music core真係live到爆

我地唔會因為冇左pak而有咩大影響
今次成績係有進步
佢地cb係一件值得開心ge事
唔好比冇謂人影響心情

比人洗橫手騎劫 輸得唔抵

唔係唔反抗呀？

講真如果係輸比叉蛋依啲午夜男團都順氣啲啦，頂多屌兩個再加油繼續刷，
但係無端端比個melon關注數唔過一萬嘅人係午夜無路人嘅時候逆襲，
條氣真係唔多順囉 囉

19號34區

無左lu

點玩
parallel都做得出

agger
作弊狗

做數做到咁假

全換MoMo
有意可tg

依加實體銷量仲未過10萬

唔係掛 啲大戶唔係瘋狂爆碟嘅咩
點解仲未過100,000 㗎

未計簽售

2張一樣嘅卡係同一隻 ?

係呀屌...
好無奈

其實韓專首週最好紀錄都係12萬幾啫
依家第五日已經九萬尾...
同埋啱啱先出第二場簽售日期
大家唔洗擔心喎

呢鑊真係球証足協全部自己人

同埋今次JYP出貨都遲咗

跪地求露背賢

其實都係差二千幾姐
大家可以諗下TT一週9萬冷靜一下…
TT係twice H榜賣得最多既專輯
唔洗咁緊張 今日未過咪等聽日 再未過咪等禮拜一囉

有興趣可以睇下面D留言
佢地寫個程式set做twice 條曲線 x倍
再hack 路人melon ac 去播歌
有ac 巴打可以睇睇自已有冇被聽歌

呢隻都係女團記錄第四了

咁明目張膽做數 又係咁引戰
似想要attention
係唔知背後個目的係咩

0:38
原來sayu個Part既舞有參考到JYP首she was pretty

潛水舞

attention應該就係佢既目的

no 跟原版女主角跳

有人因為呢件事告咗上青瓦台，大家如果有Facebook,Twitter,Naver帳號嘅話幫下手請願
程序如下：
1.入link:
（唔知點解有時用Wi-Fi唔得，試吓數據）

2:入到去之後拉去呢個位然後打동의합니다，呢個時候會叫你登入Twitter or Facebook or Naver，如果有晒三個帳號就梗係投三次！

雖然唔知能否請願成功但都希望大家一試

咁JYP都係參考佢

大家仲需唔需要換卡表
要嘅我今晚整

整啦，個個擺晒出黎叫人TG好阻住睇PO

到底幾時先有大神出字幕啊

買兩隻一張南都冇

買兩隻邊夠㗎

我桃真係好正

啱呀

豆內心os:

我都係
ㄧ向同南無緣

你個名好型

不過仲曬定最靚個幾張

多謝 你個名都好正
我抽唔到火龍果嗰張小卡

火龍果嗰張唔難收
最難中係紅衫V手個張

好多名井南

極地漩渦

名井南系列有無10個

忍者識分身

已經諗唔到仲有咩有關名井南嘅名可以改

真係好多名井南 有時立過眼會睇錯d名

我覺得唔止
Btw 突然多左好多新名
係大家改左名定真係多左好多新飯？

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

改名可轉運

好

不嬲都係到

我愛金多賢

改左名

新飯

事關最好既名已經比我改左

就3900萬 views
同之前比係咪快左好多

我唔gur但駁唔到
名井南美顏盛世
名井南世界第一

陰功

忍術招識名都出埋

唔好諗咁多，唔關忍者招式名事
只係諗起年幾前極地漩渦吹襲美國單嘢，雖然嗰個係北極

金多賢鼻孔巴打

呢位弟兄鍾意名井南邊個時期嘅劉海

之前明明有個南post 之後沉左
飯隨偶像唔出聲

都鍾意

嗨 在下終極迷賢

轉本命？

龍巴冇推post

有冇人玩開SuperStar JYP
想問下係咪一定要課金 先可以無限玩到 定係會定期會送

利申岩岩先down黎玩

名井南本人

留意到本命係南既 現實生活都係文靜內儉啲

瑜都係
跟住三歲同紗現實就好嘈

定期登入都會有

唔知有第二個post

Sana系列

對我黎講 每位都係本命
username 睇下就算

電台仲未有中字

MBC 都有 official fancam
正呀喂

Sana系列都唔少
最有印象係紗夏的髮片

最近好似冇乜點上水

玩到意思是指咩？有headphones就玩到...你會多到唔想要添遲下
唔課金都生存到，只要你唔同人鬥。
鑽石就真係要on足28日先儲得快
d幣就要落手落腳玩先儲到
(不過佢每隔一排就會出啲特別卡引你課金買...如果你唔係儲落一定數量嘅鑽石/r幣是唔會儲得齊 )

失綜人口

D STAGE MIX 好鬼正

180415 (Sun)

[TV] 0:15am KBS2 Yoo Hee Yeol Sketchbook
[ETC] 4:15am Prerecording Inkigayo
[TV] 12:10pm SBS Inkigayo (Comeback Stage)
[TV] 4:50am MBC King of Masked Singer (Momo, Mina, Chaeyoung)

KCON 2018 JAPAN x M! Countdown
5:15pm Red Carpet
7:00pm Concert

聽日個schedule

分分鐘飯都唔夠時間食 食

電台節目有字幕未呀

好慘呀

Kcon完左仲要飛返黎錄running man

蒙歌出街姐
同埋如果架私人飛機仲存在的話搭飛機就係佢地最忙裡偷閒嘅歡樂時間

係咪淨係1個出左中字?

電台不嬲要耐啲先有

心痛佢地趕行程
但又開心有好多野睇

留番搭飛機先睇啦呢啲
5月中應該點都有1個掛

私人飛機據聞係NHK找數的
所以都唔洗諗了...

做足任務 每日登入既話好易儲
佢好多時有活動送野 double up 個d

豆showcase預想成真

1theK Twitter

可能改左名但我地唔知

sleeping man

睇個schedule聽日點都要私人飛機先搞得掂

垃圾jyp

Saida留名

隻Gucci叫唔叫內儉

漏左
隻衰野唔計

名井南的鼻血
簽 contract 先見到你，多啲上水。

隻狗好快會 post 自拍相

熱門突然高舉起名井南嘅大旗

娛樂台班人好撚鳩

請問你放左張飛未 我上面留左tg唔見你搵我 唔該

終於有一個係公海有關twice 嘅post係無導彈測試兄出現

柳熙烈的寫生簿 直播
依家仲未出場

未出現姐
邊度有twice 邊度就有導彈大神

得我一個鍾意南妹露額多啲？

我都係

好多南飯

及肩短髮mina

個肥仔幾唱得下

打工少女出場

咁樣最有氣質

鼻血都有
會唔會有人改名叫名井南隻狗

我諗起第一次見到俞定延隻狗
個user name個陣笑左幾分鍾

祝大家看完T寶的寫生簿後, 有個美好的晚上, 晚安

豆腐又癲左

留意到你次次都硬食一粒負皮
是咪出面有仇家

係囉勁快 我睇到個cm係47s前post
已經有一個負皮

...我最近才用lihkg的, 除了Twice討論區外, 沒瀏覽過別的討論

咁應該幾大仇口下

好似已經有

我見headphone得番 3x 又唔知點先加到 好驚無得玩

及肩短髮mina ＋1

但馬尾 mina 係最屈機！

你少過20 headphone 會每20分鐘送一個

興豆腐降臨

馬尾 mina

你所有歌都玩???咁的話會玩得好吃力
佢而家唔夠20個就會自己refill已經好多，以前係只fill番到第5個

淨係玩twice d歌 同儲佢地d卡

咁20個已經好足夠，我新開個acct都係只玩&儲twice，升就只升啊b ge卡，萬年銅III組

忍唔住要 post 下

我愛我家小豆

馬尾南

話說你是台灣人嗎
你給我的感覺好像台灣人

我有興趣想知年齡性別

入zone

感覺似姐姐飯

Yu Huiyeol's Sketchbook CHEER UP + TT + Heart Shaker

cu+tt+hs

亂舞

What is love?

好強，P到好高清

我估應該係攰到壓抑唔到自己情緒
放開曬手腳

high 晒...

豆腐唱金英哲首歌勁好笑

豆腐上哂電

追龍

Btw 根本Mina咩髮型都咁靚

唔知有冇人貼過

music bank cb 韓評

志效

呢架係唔係Twice租返黎俾凌晨入場啲人食嗰架車
我之前仲以為係啲街邊檔老闆係瘋狂fans

Once
【首爾經濟】[TWICE]<What is Love?>MV點擊數突破4000萬,創女團最短時間記錄]截止至15日上午3點14分(當地時間,下同)左右,TWICE於9日下午6時發表的新專輯同名主打歌<What is Love?>,在經過5天9小時14分,該歌曲MV在YouTube上的點擊量突破了4000萬.這個記錄使她們成為了K-POP女團中最短時間內MV點擊量破4000萬的組合,並更新了此前<Likey>保有的6天17小時的記錄
就算唔係瘋狂loop都會日日開YouTube嚟播一播就由WIL HS Likey...咁播落去

Once

係
逆應援比once凌晨有野食

個人認為今次同likey 一樣都係好噤聽

God jihyo

今次舞台好正 好多好評

聽講melon將首bugs歌下左架

仲係榜上面喎

beautiful girl

都係上網睇 冇得登去查 my bad

一打開人歌live就到twice

覺得佢哋好辛苦，不過都係好想笑

[ENG SUB] 180411 MBC FM4U Ji Sukjin 2 o'clock Date with TWICE
頂住先

正

南南更新ig

好有氣質

有上連登 有人吹奏要和應

正評多過負評

好仙好仙好仙
呢個陰又好似唔同咗同啱佢多啲！

King of Mask Singer updates

佢今次依個轉style真係好深刻
啱啱人歌戴帽又係好正

終於更新ig
幾時再開v live

真心一問
點解可以咁撚正

呢個look真係冇得頂

想要

豆真係a born artist

momo

180415 仁川國際機場出境

Momo headphone粒棉係咪係耳仔度

係

做乜野

懶得攞出嚟 ？

留陰馬尾南真係好屈機
仲要咁好笑容

有無人有搶到新加坡

豆望落去好似小學生出遊

笑死

從來冇令人失望過

多謝咁多位幫我換卡 完夢了
祝咁多位都可以盡快齊到自己本命既卡 連登有愛

呢個陰真係不得了。
等高清大圖轉 wallpaper...

買咗幾多隻？

笨蛋桃

犀利

鏡頭能力者

維持一貫作風

恭喜晒

快手喎

pabo

( Show Blocked User - 娜璉 )

可能好嘈要用耳塞姐

臨尾個下

好想比定B瘋狂睥住呀

《Comeback Special》 TWICE(트와이스) - What is Love? @인기가요 Inkigayo 20180415

依套衫好得

應該係人氣歌謠嗰套冇換到

實體專銷量終於過十萬

有冇巴打放哩三張
冇人換又冇人放

這個髮型特別可愛

underrated 草莓公主

kcon太趕 連紅地氈都趕唔到

殺人schedule

JYP too chur

依頂帽真係神來之筆
好cute

優雅之中帶幾分可愛
唔好咁引誘得唔得

套Hello counselor悶到
我瑜就話姐，Sana定延都無講過野咁

我紗係得幾個shot巧打耳
定姐真係冇畫面
睇開場就夠了

蠢到咁其實唔係人人都做到

同前輩影相

優雅得、可愛又得
點解可以咁屈機

kcon 係唔係冇得睇直播??

依啲幫人解決苦惱嘅節目 佢地好難發揮

【heraldcorp】[Nilo方面"絕對沒有操縱音源的行為"]15日下午,歌手#Nilo# 的所屬社Limez方面發表官方立場表示"關於最近包括#Nilo# 在內的旗下藝人們的惡性謠言,在此向大家傳達立場.再次強調,12日在SNS和網絡論壇中流傳的'Nilo音源回購'的疑惑絕對不是事實,此前音源網站方面也發表過絕不可能回購的立場,Limez絕對沒有使用過非法的手段.Limez在深思熟慮之後決定為了保護藝人們和阻止公司的名譽損失,將採取法律措施應對,我司向專門律師進行咨詢後,將於16日上午把相關內容傳達給調查機關.用造假的證據來愚弄Limez、旗下藝人和喜歡我們音樂的粉絲們的行為將付出沈重的代價".

好撚無恥

透卡用法

惡到

笑撚死我

酒窩瑜

重點酒窩

柴揸lee係到顯到啊B好似小童咁...好細粒

柴揸lee又跟返Twice

suzy活動完
柴加里又返返黎

年尾/出年睇番回顧 南又會好怕醜咁遮面

好得意

Melon用戶聲稱他們從未聽過Nilo跟他同公司的其他藝人，但卻發現他們出現在收聽紀錄上

Limez娛樂公司持續遭受音源囤積（操控榜單）的指控。

歌手Nilo在他的歌曲《經過》逆行至音源榜，並擊敗眾多大牌歌手如TWICE、WINNER、
Big Bang等，甚且取得一位後，便遭受關於音源囤積的指控。他的經紀公司Limez娛樂雖強烈否認所有指控，然而網友相信榜單操控的行為確實已經發生。

根據幾個Melon用戶的說法，Nilo跟他同公司的藝人張德哲突然出現在他們播放過的歌曲歷
史紀錄上，可是實際上他們卻從未真正聽過那些歌曲。

WINNER跟iKON的粉絲則聲稱他們發現Limez娛樂的藝人出現在他們「最常收聽的歌曲」清單
上，但他們卻甚至不知道這些藝人是誰。

[img]
[/img]
許多人對於Limez娛樂以及Melon的音源囤積事件感到憤怒，並要求其對於此次爭議做出適當回應。

=====

【instiz】因為音源逆行而向粉絲表達感謝的歌手

CR.HelloKT161109微博

想睇佢點解釋平行線個幅圖

得2000幾個likes好意思感謝fans

明明係19位就話首次入前10
預知未來?

一句否認所有指責就當冇事？
除非係其他公司借刀唔係真係好過分

其實囤積音源係點work?

娜璉格仔點解咁少......
真水收.........

人無恥 即無敵

做咩咁浮誇

惡人先告狀

戲屎代表

綜藝效果-100

Jyp 有冇演技班比佢上下

啲戲真係勁屎

兒童演技班

佢地件jacket 真係好靚
遲下有冇機有得買

豆式演技

細細個已咁高質

10號子瑜換8號momo
差一張齊啦

如果下次CB由Pabo line操刀填詞會變成點

志效

首歌咁青春
做乜album個look搞到咁

stylists總係要派下膠先安落

wake up定grow up

輪住黎

小隊好似冇盡頭咁 好痴線

靚到天仙咁

做咩要p朦啲眼珠

今次wil showcase同依加d打歌衫都唔同style啦
頂多著一次

巴打們神同步！

大家啲腎生番未呀？
啲相好靚～

好尾機

不嬲都尾機

乜阿紗去咁盡啊

candy bong邊到買最好？準備日場

現場買

唯一概動力真係得返twice....

the line at nilo's fanmeeting

你

信和skymusic 好似有時會有

？

Warner Music Limited Edition Box Set

你地會唔會刮張刮刮卡？

唔會

但係唔刮睇落去銀色左一達唔礙眼咩
好煩惱

咁我又冇呢個煩惱
刮爛左重衰

你岩 唔刮好過刮

有冇人會買日專
利申：已訂

原來呢啲就叫視覺暴力 已經痛緊

Twice 係我嘅空氣和水

JYP係你嘅陽光

已訂+1
早知訂Warner box set

仲有月亮

急既話ig都有

我嘅賢吖

邊到訂
我都想訂

Wow😳
Wake me up係呢個style㗎咩😱
好正👍殺傷力好大😍

有冇人覺得好少時feel

仙女

今次換卡冇乜聲氣咁嘅

大家見咁多張都懶得去分
求其中一張就算

有咩唔開心啊講黎聽下

其實我覺得有少少似 wonder girl - no body 嗰個 feel...

呢個我覺

去轉信和就會見到個到有換卡大會

唔係幾換到

咩時段先 去過都唔覺有人搵人換卡

請問有冇巴絲割愛

我有呢啲

爆多幾隻碟啦

頭個三日
1630開始

我個陣係6pm左右

信和一樓
我個腎呀

跪求名井南5，6同7號

Sky ?
Btw幾錢

已經有定延 2,4,9 子瑜 1,6
求換其他定&瑜嘅卡

透卡有mina, momo, 彩同賢
求換子瑜透卡

碟有momo & 賢
求換定延碟

tg: Cyril_k113

阻住大家睇post好對唔住

tg: once1020

好正呀

而家仲有冇得訂呢隻

開始訂啦咩

大家等我呀
Feel到啲簽售專會好多重複

等你呀巴打

二百幾波紙一張, 原本想去都制唔過

係咪即係3 in 1 box

VIP位17xxhkd
去泰場好過

有冇人可能翻譯下呢度講緊d咩

屌 攞獎cover

上網睇過好似賣咗一半多啲，最靚啲位基本上無哂，企位仲有少量

留返張Sana等你

我抽得哂既

個個動作都似到十足 有近鏡睇埋表情應該仲正

有冇人同我一樣覺得南呢個動作好有喜感

派膠？

次次一開始都好期待呢個動作
莫名其妙中咗毒

唔知點解我覺得呢個好笑啲

真心笑左

幾型

企鵝功夫 - 外八式

打功夫

頂 笑咗

我都係 三歲好型

The Origin of Saida

日專呢個TYPE幾正呀 [

bomb]

不打不相識
那一日，豆腐感受到這個姐姐不是開玩笑的

好正

我想問下大家係用咩app聽歌？
我用緊 JOOX ，但d歌update 慢到嘔

apple music

傻婆

Spotify 今次好快有

好似講緊
嗱 今次冇甩左漏低係耳仔啦 係咪好叻女先

好叻叻呀

懶醒桃子

今日考數學嘅once應該有同感
一開始做完paper 1 之後

見到份mc嘅反應

做完之後

巴打dse加油

新加坡場已買，有無巴絲都去？

其實佢可以拎得好啲囉
蛋痛

名井南會畀啲力量同聰明你

Me
elective加油！

每一次去機場 都係佢地行為藝術表演嘅機會

Oh My Girl迷妹要迫人一齊著

由頭到尾都唔識做
數學U硬
MC唔識嗰啲全部唱Twice嘅歌嚟點指兵兵

留名...

個post 去得好快, 再遲下就留唔切名...

數學卷好難咩?

比起往年paper 1算易,但paper 2無論高登連登都好多人出事

唔知其他人點但對我來講好難

Paper 1同17差唔多
Paper 2一定係難過12-17
未試過paper2錯咁多

呢個電台eng sub好似冇人貼上黎 前段個氣氛幾odd 不過照貼上黎share

望住份mc真係頹咗唔想溫phy,睇陣綜藝hea一hea算

仲有chem econ都冇心情温

好多南妹黨 唔睇真啲都分唔清邊個打邊個
我覺得你地要排個隊疊下馬先得

呢條講Sana react番佢跳舞audition入jype既醜事 次次睇都忍唔住笑 唔知你地有冇睇過

南妹呢期真係大紅人
其他全部要讓路

Thomas

每次做完paper1
第一時間上連登 PUNCH xD

其實phy而家考咩ga

我呢啲考CE AL 已經脫晒節..

我剩係知比起ce al cut左好鬼多野

同大學introduction of physics 差唔多 不過冇calculus
我2013考唔知課程有冇改
聽講bafs 之後cut左差唔多一半compulsory

鍾意你個名

同你一樣脫哂節

好多老野
夾係中間表示 DSE 不了

上年先考完DSE 估唔到咁快就一年

真係多學生

我

要去快d啦 要趕得切豆生日前開新post

btw有無人好似我咁懶仲未plan韓場既行程..

me

btw 今年JYP首歌比上年果首正常好多...

個MV好好睇,同埋啲每個角色好岩同好襯佢地做..

仲有感覺上由上年signal開始, 佢地既風格其實已經開始慢慢轉變緊..
(近幾首歌首段落arrangement 上同幾首都有啲唔同 )

最後睇MV果時真係忍唔住要講句...

定哥真係好靚仔...

早餐->上連登->午餐->買周邊->睇CON->宵夜->訓教X3

真係好充實喎xDDD

sbs有更新了!!! 留名先

我諗住去朝聖
飯左twice之後既第一次韓國旅行
有冇咩特別地方推薦

例牌去一次Sana tree
btw其實棵樹仲係咪度

豆個化妝師是咪手震
定豆條眉毛肌肉太發達，咁樣戚起都得

樂天地下打手印

可以去搵下sana棵樹

粒豆彈下彈下好得意

俾你睇個夠啦

依個唔同 重點係彈完之後個尷尬笑

momo個樣得戚到呢

棵樹仲係到 之前Twitter 有人po過相

有D興趣

新人劉明，最鐘意紗夏同定B

紗瑜黨多多個成員

我冇momo4同子瑜10
幫唔到你唔好意思

4月1訂豬媽上星期五晚到咗觀塘
但今日豬媽先有email話shipped而且我仲未收到貨

轉黨，230好正又好笑

230

子瑜係要人引導先會彈句好有效果嘅說話出黎

btw佢錄綜藝唔係會覺得「很煩燥」咩？

嬲 芯

係少講野 但講親都好搞笑
我諗大家身邊總有個FD係一語驚人

真心一問，因為我真係第一次買專輯
依包入面又係乜卡黎？
我見同大家post上黎搵人交換果d又唔同．．．

特典 預訂會送 今次有兩set
入面有10張卡
每set 都一樣

我喺cdwarehouse買，原來佢會送預訂野

D鋪一早訂左第一批貨（會附送特典）
應該會送埋俾客
遲d個d應該唔會有

即係真正入戲肉嘅係專輯入面d卡，
希望大家祝我中子瑜

大家都輕鬆中本命

件衫好似係OMG d周邊？

冇錯
應該唔難中既
利申：兩盒都冇子瑜
中左5張Mina

見到D馬嬲就知

次次睇佢呢part玩腳就

祝12張都係本命
中埋第13 14張

230 is fake
Saida is real

連登公投結果：
No.1 Satzu
No.2 Michaeng
No.3 2yeon

你個投票係咪自己9up

Ching識野

saida is real

Saida is real
啲Satzu黨咪再FF啦

彩加里oppa好似返咗黎做manager

咪就係

Saida 係 雙向
Satyu 係sana單向 子瑜心繫99
230係知己

230同saida我都推

周邊通常幾點開賣？ 第一次去

可能秀智活動完咗所以返番嚟

All in Saida

一張子瑜都無

成班A09
明眼人一睇就知紗瑜先係真
由sixteen培養到而家
中途緊有啲引誘
最緊要識番屋企

利申A380

第二

今日太多Saida黨
紗瑜黨上水反擊啊

入手多隻啦
谷底會反彈

好唔好意思呀

A+B是常識吧

留名等睇上音放

你諗下 A一張都冇 B起碼都2張tzuyu
補倉啦喂

話說啲愛心係咪又係盜人帳號㩒番嚟

人不要臉，天下無敵
無論去到邊都岩用

啲紗瑜黨咁厚顏無恥嘅
選擇性失明

今日一啲running man消息都無

我真係屌佢老母呀
公司又無恥 個辣殺又無恥

吹奏紗瑜肯定都係盲左

欲拒還迎基本野都唔識睇
紗瑜黨同志們唔好同佢地一般見識
time will tell

有無人想換
我目標就全部都係子瑜架喇

唉 見到豆腐話刷音源心痛

夠唔夠膽行music bank上班路

Agger 有點推拉先好睇㗎嘛

豆腐肯定都覺得唔甘心
先會特登教埋我地刷

Saida先係真推拉 子瑜係唔想理sana咁 明明佢最鍾意豆

實被人
心照啦 啦

唔好嘈
只有MiChaeng才是皇道
我是黎踩場的

以往都未試過教得咁詳細同埋咁希望我哋刷音源

pabo之霸 momo

Michaeng 又暗地裹發糖

休戰
吹奏下Michaeng先

所以saida咪2nd choice
只要瑜原諒紗 就會回心轉意

屌換左電話冇哂啲圖

賢賢不嬲都有好勝心 佢應該覺得好唔抵 once惟有下次再努力💪🏻

唔知佢夠唔夠膽上台唱歌？

番歸瞓教啦唱歌

桃子真係不得了

過氣啦 仲邊有新圖

CP黨當道

4/18 MBC 표준FM“KangTa星光闪耀的夜晚”直播時間(北京)21:05
好似已經第7個radio
但係等字幕等到天荒地老

推po神器

圖1 至死不瑜既愛情

圖2 人係會傾向靠近熟既人個邊
利申 小學elective 心理學

吹呀

啱咖啦 趕小豆生日

23號實推到啦

唔介意eng sub 其實youtube已經有

宜家先發現巴打改咗名
岩先仲諗緊之前一齊苦戰嘅紗瑜黨手足去咗邊

呃你班once推多個post ma

全部棄暗投明

彩過你 咩苦戰 比對面見到醜死鬼

見到我紗浸左咁耐浴 即刻去左改

小弟英文差睇住eng sub要load下先明
有得揀始終中字睇得舒服

我都係
明係明 但要中文先有實感
Btw 中字電台出到幾多 我淨係睇左第一個

剩係有崔華靜的Power Time

立即吐口水講過
一齊吹奏先岩

肯定未到23號已經再推爆多個

NaChaeTzu x MCOUNTDOWN

日單3輯"Wake Me Up"預購資訊

好詳細...預訂網址都有齊

其實賢賢成日都話自己刷.. 呢個唔出奇
最慘係Sana話「咁你教once刷啦」
呢個真係feel到佢地個個都覺得唔抵

"What is love" First Week Album Sales: 109,474

好在後勁都唔錯

默默舉起99大旗

小隊上happy together 都話自己會刷啦
係豆腐教點正確咁刷都feel到佢哋唔gur

高汁呀巴打

MC!!!

同歲既愛
子瑜應該有咩都同豆講先

講堅花咗好多時間累積人氣
又錄音又拍MV 跑行程又咁辛苦
做咗咁多野 比人一個唔該比錢買榜
就咁就搶撚咗個第一

係我都唔甘心啦

pabo line大將momo係咪調轉左件衫黎著?

Ching?緊係同我講左先= =

點解三合一包會冇海報咁反智

跌了

遲左出貨

想要三合一個盒
雖然冇草開海報但冇左又好唔抵咁

計番個兩日差唔多啦

再問下先，有無人肯換，全部換子瑜

呢張同你換中上娜璉

日韓加埋CB得咁密，加上得兩個版本，仲有咁多週邊同埋嚟緊演唱會，好多Once的腎可能未嚟得切生番出嚟

我紗可唔可以坐返好
每次都係呢啲神奇坐姿

件jacket 真係好正

有冇人可以同我換SANA

2A+2B是常識吧

jal ja yo

個個show都有就正

係咪買3合一就一定可以去個3個活動其一

有紗8同9
換你張定1得唔得
tg: Cyril_k113

mnet 係twitter + naver 總共放左110張相，張張都高清

mnet

右鍵
另存新檔
完整的網頁
存檔

好似影緊証件相

睇電台 playback 先知呢件衫個背係咁正～

36:20

好鬼馬

好苦惱日專買特典box定分開買好
巴絲們諗住點買

都係買3合1算了，當個盒係海報
如果買到會員限定順便買埋 撞個手神

分開買+特典box

華納日本官網送香港咩？
唔識用
我就咁係日馬訂晒初回a,b同通常盤算

完美

中唔到露背卡好唔開心

Naver starcast what is love behind

我都冇啊
好想換同繼續課金
但唔係香港

好似好少見人中

個個淨係掛住吹奏南妹 無視我紗
哥哥錫番

我中左,係信和好多人問我放唔放

其實到左今日信和仲會唔會有交換大會

全換娜璉3-10 tg: Anima_xi

巴打，放唔放
賣菊花俾你

點解你覺得我會想要你菊花多過賢賢張卡

利申：9個都愛 唔會放卡

啱
唔係多左都唔會放

魚與瑜

同問

陣間去撞下

。。。真係搞唔掂依鋪

你話首周銷量唔跌小小邊合理

啱啱入手多隻
本人表示魚與熊掌，不可兼得

呀...我舊腩肉

無得怪 番緊工既粒腎都頂唔順
何況好多once係學生哥

我個腎呀
啱啱先掃完五輯同日專
依家又嚟
掠水都要畀我回氣㗎

各位巴絲可以食定海狗補腎丸

辭左職冇錢了

只求唔好又出邪招
DVD 同Blu ray 唔同週邊就得

你個名好應景

量力而為
唔一定所有週都要買哂既

仲有財力應付
只係覺得jyp有啲狼死

著呢啲褲咁坐唔擠出黎就有假

每次出週邊所有once嘅真實反應

幾瘦都會有啦，仲要坐係到

有肚腩仔幾得意 阿南家姐都有

見到肚腩仔就好想摵下佢..

只存在於想像嘅腹肌

去埋個con 先再算

我覺得會

唔好摵佢
摵我了

有伴舞

小卡全換子瑜3至10
刮刮卡想換子瑜同Momo

點呀有冇

無大會
而我見有人有碟喺手已經埋去問
不過大家都唔啱對方心水

有幾多人到 小貓三四隻？

我係見有人入鋪買完碟出黎即刻問佢，
問左三四批人都已經走人了
btw我d卡你有無啱心水？

有呀但我唯一一張子瑜已經俾人mark左

又就嚟開新po

想要邊張？
如果你有sana/momo我無所謂
事關我發覺samo兩個易換返出去

星期六晚好多人

刮刮卡換SaMo 小卡全換我無嘅Sana
另外娜定膠卡換SaMo 娜多CD換SaMo

今個post推得好快

Cb ma

問下有冇人唔去 / 去唔到 con ?

做咩去唔到？exam?

我去唔到

有冇巴打搵到付費Fansmeeting 既片，我搵左好耐都搵唔到

露耳仔

係咪叫Cheerful Twice Live嗰條

換sana tzuyu
除Sana 5 8 9 10
Tzu 2 6 9 以外
刮卡換sana
tg: likey111

好似係

唔係啊 係玩遊戲個段

付費fans meeting應該剩係得呢個

佢del 左d
個fans meenting 遊戲輸咗要罰煮飯
佢地係twice tv 4 ep7找咗數

Once ver dance practice....
Mina 犯規到

sana見一個攬一個

once ver.

成班點搞呀痴線

Momo近鏡個時忍唔住望佢件衫係咪真係反轉咗黎著

一如既往好識玩

返去宿舍繼續

冇得輸呀

瑜想搵紗跳mv part

結果

唯有默默退出

炒車

好老尷
但老尷得黎又好可愛
好符合子瑜形象

傷透瑜的心

@紗夏的浴缸

法官大人
我冇說話好講

我要做紗黑啦

我要做浴缸浸死你呀紗夏

浴缸都打爆你

我要加入迷南黨
高舉米彩大旗

紗瑜同米彩大旗都要高舉！
勿棄啊巴打

好型啊呢幕

不過講真 睇前好期待個個都會做哂mv既情節

好正～

這是天使嗎？

我笑咗。我南都一齊玩到顛咗

後果就係俾豆批左一踭

比機會你汪下～

更衣室潮文—》鏡房潮文

我瑜做主動，紗就唔理人
唔怪得當佢壞人

sana 梗係想 bobo 多過想跳舞啦～

定b

身心都在拒絕
新人報道

個表情

等你改名或加名

一問
有冇人會去過/8月去泰國場睇con?
追星新手表示想去但唔知點買飛同有咩要留意
見igshop好多代購, 大家係自己上網買定有其他途徑？
請知道的大神指點

新人請post 三張本命相推 post

日常掙扎本命 所以po top3啦
Cr: twitter 大神

真係好大隻兔牙

紗夏呢個花心大蘿蔔

我想去

應該上網買 到咁上下時間就會公布賣飛

又一個墮入咗快樂豆腐漩渦

我好像看見了天使

Satzu is fake
Saida is real

多賢肥嘟嘟白雪雪好想奶啊

肉體飯

今日去邊？

本命瑜寶

第三張

Pre record Show!Champion 兼有mini fan-meeting

等我推爆佢直接開個新post先

我暈了，推爆po先

1000